★本港各大企業開工利是price list!

IT avg. $10

上年連朱古力都冇嘅「鬼仔」滙豐（005），今年派$20應節，佢個港產仔仔恒生（011）就延續中國人習俗，同上年一樣派$20。

lm

一田百貨亦一如既往向員工派20元利是

H&M，今年向員工派20元開工利是應節

誠品書店（香港）今年向全職員工派100元誠品現金券

香港Starbucks員工，員工獲發兩張25元現金券

屌你真係有現金券

得廿雞個D公司

回禮！

MTR 係咪仲係廿蚊

係

推俾晴報記者

push

銀行開工利是邊個派的

愈出名既公司就愈cheap愈西

M記：10蚊M記現金券

Ngo $0

炒散番4日工都有100開工利事

以前做過NGO part time有$20

邊個出糧咪邊個俾

晴報幾多錢開工利是？

因航：$10

你回吉儀姐係你屋企有白事喎

佢意思係股東？

永亨銀行：$20

帛金同吉儀兩樣野黎架wo老友

我仲好記得上年莊先拍我膞頭俾利是，$20

不過好似仲有卦公司出㗎喎，今年唔知呀

照咁睇越少越榮幸喎，因應代表你工作間企業越大間

$500

我公司派1M利是

細公司一樣可以好閪

中資過年闊佬啲

你真係知1m係幾多？

有無四大地產商睇下

開工利是得廿蚊，仲要扮奴才恭喜腦細今年搵多啲，屌

狗巴 50

PCCW 好似係tap & go

我做銀行，得十蚊。

我派500

其中一間200

做過中資
仆佢個街 香港地封人民幣利是仲要得十蚊

塞自己入去

飲食jj 100

有呀
我果度今年係派50蚊百佳現金券

123 by ella $0

平時就日撚日巡舖，新年大至CEO細至店長區經無曬人影

拎你銀行戶口d 存款派 fatfat

港航$100

越唔掂越要充

「滴滴」係乜黎？

德勤做到半條命封hk$20？

好似係call車

私人公司 (金融業特殊顧問服務)
HK$1,000

大陸call車公司
係香港有公司

四叔？感覺誠哥會好孤寒

0
屌你老母

痴線 笑到斷氣

OCBC 就算數啦
前BACK OFFICE 同事

點解唔成間公司俾左你？

以為打J

PCCW sim卡？

滙豐真係好屎cheap

豪-----公司短命

cheap------公司長久

I.T $100

pt冇

滿記 20

my IT only $10(去年）

公司大老細比500
二老細出差未返到黎未知

利申：蚊型公司得幾個人

UBS
1000蚊

利申：員工

毒果$100

我以前個間得2百人
如果個 ce 得閒就佢會親自去派

年初三返珍珠奶茶鋪都收到兩封利是
一封$50一封$20

好似係財主門口領狗飯咁

為等管理層的開工利是，EY員工在走廊苦等一小時。（由EY員工提供）

中港連鎖酒店 $100

on9, 排黎做乜，先到先得

做big four真係好撚cheap
乜野做3年有30k,
挑！計返時薪, 真係仲衰過文科仔

去到26 - 30歲, 大把工又有挑戰性, 又有趣, 又可以周圍見識,
人工30k+通街都係
會計係度計埋D悶到抽筋既數, 都唔知佢地人生為乜

人工30+邊度通街都係

頂, 正正常常公司,
SENIOR OFFICER已經過硬啦
都未駛到A. MANAGER GRADE

DSE肥晒就唔好拿出黎講

屌

出AD請SENIOR OFFICER,
少過30K都咪駛旨意搵到正常人類黎IN

who fuckin cares,又唔係等佢封利是開飯

打倒資本主義

幾年前巴士佬都有$50啦

咁你感錯

年年20

同滙豐一樣，閪公司

地府做野辛唔辛苦呀巴打

係咪開工一定有開工利是

7仔：$20

我讀緊書去補習，人地家長都比一千依家啲公司

好先進

迪士尼 $50 +$25餐飲劵

排隊可以做少一陣野
幾大都排啦

馬會係咪仲係派公眾席入場劵？

20 不如唔好派

最方便

尋日聽到有人公司封兩蚊

唔好問我邊間，我偷聽返黎既

只知間野係觀塘鴻圖道

痴線
吉儀咩

LM

萬寧 0
Ngo 20

惠康
全職 100 pt 50

好撚記得當年讀書個陣狗會開工利是係馬場飛

公司果封autopay 要扣稅

上年好似係廿蚊喎
(ft, not betting)

開工利是唔係income呀

利申 唔識Account, Tax

JLL2蚊
雖然下面啲老闆都會派返廿蚊
不過總公司都係比兩蚊出黎

老鼠樂園$59

自膠

咁樣會當income 要報稅⋯

金門大企業
20

100蚊 sor

德國公司 100$

internal 升上去既 senior IT officer 又搵幾多？？？

最少6萬
我做保安都3萬幾

你喺荃灣西某屋苑返工

今年公司應該係比QR code
連埋大老世果封應該都係得百五蚊人仔

回吉儀，你咒自己呀？

n展仔：空日山

有fd封開工利是空既

醫管局 $0

封返101蚊比老細

NGO part time $50
舊公司$100
而家呢間$20

好似銀行封多過某個數既利是就要申報，所以一定少

派首期

上年$100, 今年$500

利申: 歐洲上市公司

應該係d鬼佬銀行唔重視過年咪比得少d支那銀行都比好多

Deloitte

冥通銀行？

有冇人偷利是？幾封就已經full paid樓

第一日上工新人咪發達！返一個鐘即走都有$1000000

星展銀行 $10
坡佬永遠咁孤寒

1百萬嘅開工利是

俾我返一個鐘！唔要人工，可以嗎？

其他3間連相都冇，即係老細仲放緊假，派都唔派囉

腦細尋日專登請假

公司：我地係外資，冇派開工利是呢個習慣

好似上年同今年都冇

做緊歐洲公司

有派，300

做酒吧
有100

某marketing 公司 $1000